<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Foto</string>
    <string name="add_album">Tambahkan album</string>
    <string name="direct_path_album">Gunakan jalur langsung untuk menambahkan album</string>
    <string name="albums_main_list">Daftar Album Utama</string>
    <string name="albums_main_list_desc">Pilih album yang akan ditampilkan fotonya di layar foto utama</string>
    <string name="albums_selected">Album yang terpilih</string>
    <string name="albums_auto_detect">Deteksi album secara otomatis</string>
    <string name="albums_auto_detect_desc">Mendeteksi semua folder dengan media di perangkat ini dan menambahkannya ke layar album</string>
    <string name="albums_non_existent">Tidak ada album seperti itu</string>
    <string name="albums_already_contains_all">Album sudah mengandung semua item</string>
    <string name="tabs">Tabs</string>
    <string name="tab_non_existent">Tab ini tidak ada!</string>
    <string name="tabs_default">Tab Bawaan</string>
    <string name="tabs_default_desc">Foto Lavender Photos akan terbuka otomatis di tab ini saat memulai</string>
    <string name="updates_checking">Memeriksa Pembaruan</string>
    <string name="updates_start">Mulai Pembaruan</string>
    <string name="locked_folder_help_bottom">Data yang diamankan tidak bisa dikembalikan jika anda lupa kata sandi atau sidik jari dihapus.</string>
    <string name="secure_folder">Folder Aman</string>
    <string name="video_seek_icon_desc">Menampilkan arah mana yang pengguna seeking</string>
    <string name="video_lock_screen">Kunci layar mencegah salah-sentuh</string>
    <string name="video_mute_toggle">Bisukan atau bunyikan video ini</string>
    <string name="video_seek_back">Lewati ke belakang 5 detik</string>
    <string name="video_seek_front">Lewati ke depan 5 detik</string>
    <string name="video_play_toggle">Putar/jeda video ini</string>
    <string name="video_decrypting">Mendekripsi video, mohon menunggu</string>
    <string name="edit">Ubah</string>
    <string name="editing">Mengubah</string>
    <string name="editing_overwrite_on_save">Ganti saat menyimpan</string>
    <string name="editing_overwrite_on_save_desc">Bawaan ke mengganti daripada menyimpan salinan saat mengedit media</string>
    <string name="editing_exit_on_save">Keluar saat menyimpan</string>
    <string name="editing_exit_on_save_desc">Keluar dari layar pengeditan secara otomatis saat anda menyimpan perubahan</string>
    <string name="editing_discard">Buang</string>
    <string name="editing_discard_desc">Buang perubahan saat ini?</string>
    <string name="editing_warmth">Kehangatan</string>
    <string name="editing_color_tint">Tinta Warna</string>
    <string name="editing_highlights">Highlights</string>
    <string name="editing_pencil">Pensil</string>
    <string name="editing_highlighter">Highlighter</string>
    <string name="editing_text">Teks</string>
    <string name="editing_blur">Buram</string>
    <string name="editing_undo_all">Kembalikan semua tindakan</string>
    <string name="editing_undo_last">Kembalikan tindakan terakhir</string>
    <string name="editing_scale_paint">Ganti ukuran kuas lukisan atau teks</string>
    <string name="editing_scale_zoom">Perbesar daripada menskalakan ukuran font</string>
    <string name="permissions">Izin</string>
    <string name="permissions_media_manager">Pengelolaan Media</string>
    <string name="permissions_media_manager_desc">Sampah/hapus/salin/pindah yang lebih baik dan cepat</string>
    <string name="permissions_media_management">Pengelolaan Media</string>
    <string name="permissions_confirm_to_delete">Konfirmasi untuk Hapus</string>
    <string name="permissions_confirm_too_delete_desc">Tanya untuk konfirmasi sebelun menghapus media apapun</string>
    <string name="permissions_overwrite_date_on_move">Ganti Tanggal saat Memindahkan</string>
    <string name="permissions_overwrite_date_on_move_desc">Saat dinyalakan, media yang disalin/dipindahkan muncul di daftar paling atas</string>
    <string name="media">Media</string>
    <string name="sort_indicator">Sortir oleh indikator</string>
    <string name="sort_date">Tanggal</string>
    <string name="sort_name">Nama</string>
    <string name="sort_custom">Kustom</string>
    <string name="media_non_existent">Media ini tidak ada!</string>
    <string name="media_broken">Media Rusak</string>
    <string name="media_share">Bagikan</string>
    <string name="media_progress">Progres:</string>
    <string name="search_photo_name">Cari nama foto</string>
    <string name="search_photo_date">Cari tanggal foto</string>
    <string name="edit_desc">Foto Lavender mengubah file di %1$s</string>
    <string name="custom_album_media_not_custom_title">Media Non Kustom</string>
    <string name="custom_album_media_not_custom_explanation">Beberapa media di album ini adalah milik folder sebenarnya, Foto Lavender tidak bisa menghapus media itu tanpa menghapusnya jadi media tersebut akan dibiarkan.</string>
    <string name="show_options">Tampilkan lebih banyak opsi</string>
    <string name="default_homepage_photogrid_dir">DCIM/Camera</string>
    <string name="changelog">"v0.9.6:\n- Ditambahkan cara untuk menyertakan satu folder di album kustom\n- Tab kustom tidak memuat diperbaiki\n- Pilih-Semua dinonaktifkan untuk album dengan lebih dari 5000 item (memperbaiki crash karena batasan android)\n\nv0.9.5:\n- Added animation to double tap to zoom and reset in horizontal photo views\n- Added custom albums (non folder based)\n- Added item count to album info dialog\n- Fixed editing view text zooming\n- Fixed jank in default tab reordering\n- Added toggle switch for photo copy dates\n- Fixed issue where drawing with paint after blur would cause a crash in editing view\n- Text scaling/rotating/moving doesn\'t suck anymore\n- Fixed tap to draw not working (used to always show up in top left corner, now works normally)\n- Color contrast improvements for bottom bar items in editing view\n- Added ability to resize and change color of already set text in editing view (tap on text to select it)\n- Added ability to zoom in editing view paint mode\n- Increased editing view blur brush radius (more blurring)\n\nv0.9.4:\n- Fixed icon colors for main bars\n- Added export favourites to zipfile or folder\n- Fix videoplayer doubletap to skip not correctly changing direction in case of quicktaps\n- Made paths horizontally scrollable in path-displaying views\n- Added sort mode customizer\n- Fixed check for update on startup running multiple times\n- Added snackbars for editing failure and success\n- Add confirm to delete toggle\n- Fixed trash not always sorting by most recently trashed\n- No more missing files if user moves or copies and exits view\n- Finished album info implementation\n- Added icons for confirm to delete media sorting and check for updates\n- Fixed videoplayer doubletap to seek showing underneath other UI\n- Code cleanup and improvement\n- Added ability to send previous run\'s logs\n- Videoplayer doubletap to skip now only needs doubletap on initial try and then its single tap to skip\n- Autodetect albums now adds albums as it finds them\n- Fixed irrecoverable secured item issue if it\'s associated album is removed from lavender photos\n- Added bulk encrypting photos from search page\n- Fix doubletap to skip blocking other UI\n- Added exif data eraser\n- Added basic blur tool in editing view for android 12 and above\n- Added exit on save toggle for editing view\n- Fixed secure folder ghost media issue\n- Securing media loading dialog no longer disappear with app bars while media is still being secured\n\nv0.9.3:\n- Use stable identifiers for drawables\n- Add update info notice\n- Added option to disable check updates on startup\n- Added fully customizable tabs\n- Entirely rework migration logic\n- Unified dialog colors\n- Fix mediastore not refreshing correctly\n- Better media size display\n- Add export secure folder to zip file\n\nv0.9.2:\n- Fixed erroneous crash in horizontal image list\n- Fixed updater view not showing progress\n- Fixed updater not installing packages\n- Fixed move copy to albums list not showing thumbnails\n- Fixed alignment and overflow issues with single album dialogs\n- Added data and backup\n- Migration to encrypted photos is no longer broken\n- Added default tab customization\n\nv0.9.1:\n- Fix dialog info for secured media\n- Better drag to select behaviour\n- Fixed add albums from debugging settings\n- Added custom album sorting\n- Much faster album loading\n- Dynamic album reordering so last modified albums are on top\n- Added automatic album detection\n- Added Lavender Snackbars to app\n- Better migration to encrypted secure folder\n- Double tap to skip is now supported in videoplayer\n- Misc performance improvements\n\nv0.9.0:\n- Load file metadata into info dialog after decryption\n- Added in-app updater\n- Reworked entire media loading system to allow for multiple albums to be loaded\n- Added  icon to album grid view top bar\n- Fixed lag spike when opening an album\n- Extreme optimizations and performance gains\n- Fix loading dialogs for encryption and decryption\n- Fix secure folder thumbnails not always loading\n- Fix possible security flaw due to glide caching secured images\n- Videoplayer no longer pauses music if its muted\n- Added loading screen for encrypted videos\n- Unified selecting top bar\n- Fixed isPreV083 behaviour\n- Fixed open with view not being open withable\n- Don\'t forever hang if clicking move to secure folder from selecting top bar while list is empty\n- Finally fixed android 11 and 12 boot issues\n\nv0.8.9:\n- Added AES encryption for secured photos\n- Added error icon for manual add path\n- Fix loading screen on secure folder\n- Fixed elements in light theme not being consistent and cohesive\n- Video player remembers last mute state\n- Added landscape friendly views for secure folder and permission screen\n- Added open with Lavender Photos\n- Removed alternative pick albums\n- Added loading dialogs for actions that take time\n\nv0.8.8:\n- Removed MANAGE_EXTERNAL_STORAGE permission\n- Reworked entire file handling system\n- Changed main app top bar animation\n- Improved performance\n- Fixed issues with securing media items\n- Fixed scrolling lagginess\n- Fixed favourites view crashing when tapping an item\n- Fixed porting previous albums from v083 to higher versions\n- Make explanation dialogs consistent\n- Stop app from freezing when loading albums with files other than images\n- Fix log saving restructure app folders\n- Added file sharing from secure folder\n- Note Please delete the Lavender Photos folder from Internal Storage\n\nv0.8.7-Hotfix:\n- Fix search not displaying correct items\n- Exoplayer no longer shuts off after background-ing the app\n- Better logcat behaviour\n- Fixed permission screen UI\n- Added multiple ways of adding albums until a better way is found\n- Fixed crash when photogrid is empty\n- MUCH faster drag to select with better behaviour\n\nv0.8.7:\n- Fix videoplayer crashing after playing multiple videos in a row\n- Touch lock no longer gets stuck if app switches to portrait mode\n- Add video autoplay setting\n- Add video mute on startup setting\n- Set icons for settings that were using placeholders\n- Added app theme selector\n- Add default album list for first app launch\n- Clarified Manage All Files permission purpose\n- Add highlights and color tint adjustments in editing view\n- Add mini privacy policy statement\n- Add image filters in editing view\n- New option to overwrite by default when editing\n- Added drag to select in photo grids\n- Animate select checkmark\n- In video player app bars now only show when clicking the more options button no more annoying click and double click\n\nv0.8.6:\n- Completely refactored datastore for MUCH better performance and scalability\n- Added trash bin auto delete interval settings\n- Fix possible crash on android 11 devices when trying to hide app bars\n- Fixed photo sharing in secure folder\n- Enhanced settings look\n- Faster empty folder checks app will feel slightly faster\n- Fixed video resolution info\n- Added thumbnail size and cache settings\n- Added clear thumbnail cache setting\n- Fixed landscape behaviour for main page\n- Fixed jitter when switching pages in main screen\n- Folders that don\'t contain images or videos won\'t be stuck on loading forever now\n- Fixed Manage All Files permission button not working\n- Added explanations to permissions\n- Secured photos now maintain their original date and other info\n\n\nv0.8.5:\n- Fix videoplayer completely refetching data when changing orientation\n- Move/Copy popup doesn\'t go past statusbar now\n- Secure folder locks when leaving the app temporarily\n- Fixed inaccessible folders even if they exist\n- SinglePhotoView photo list now updates dynamically to match present media\n- Fixed brightness adjustment and added whitepoint adjustment\n- Landscape videoplayer now has lock touch option\n- Videoplayer controls automatically hide after 5 seconds\n- Videoplayer will resume playback after exiting and reentering app\n\nv0.8.4:\n- Fix permission handling\n- Better and faster media queries\n- Add random search bar placeholders\n- More readable date taken for photos\n- Added settings for permissions and debugging with logs\n\nv0.8.3:\n- Fixed wrong behaviour when album name contains a comma\n- Properly trash and delete media with content resolver\n- Added value indicator for adjustments slider in editing view\n- Add option to overwrite instead of save a new copy for edits\n- Check if not media manager and delete stuff properly too\n- Fix not being able to un-trash files when app is media manager\n- Newly edited photos now show up in system normally\n- Editing view adjustment actually take effect now (oups)\n\nv0.8.2:\n- Added contrast/brightness/saturation adjustments to editing view\n- Added blackpoint and warmth (color temperature) adjustments to editing view\n\nv0.8.1:\n- Fixed favourite view excessive top padding\n- Fixed crash when loading or unloading HorizontalImageList and media changes\n- Fixed crash when adding new albums that already where added\n- Fixed video playback not resetting to 0 when reaching end\n- Fixed video playback sometimes only going to one second less than the video duration\n- Added rotating and resizing text by gestures in editing view\n- Fix search page resetting scroll position when viewing an image\n\nv0.8.0:\n- Cropping added\n- Added cropping ratios\n- Better save and undo functionality\n\nv0.7.9:\n- Fix erroneous scaling when rotating images in editing view\n- Fix video autoplay when changing orientation\n- Fix videoplayer seekbar time not always going to end\n- Fix videoplayer current and end times being slightly off\n\nv0.7.8:\n- All the below changes are in editing view\n- Added drawing on images\n- Added drawing text on images\n- Added rotating images\n- Added size change for drawing and text\n- Added color change for drawing and text\n- Make editing view usable in landscape mode\n\nv0.7.7:\n- Minor update better showing of new images in albums view\n\nv0.7.6:\n- Fixed animation and spacing on copy or move dialog\n- Fixed spacing on favourties view\n\nv0.7.5:\n- Added editing view (no functionality)\n- Added proper zooming/panning/rotating\n\nv0.7.3:\n- Added info dialogs in secure folder and trash\n- Intelligent album sorting\n- Search by date added\n- Close data streams after exiting a page\n- Fixed today and yesterday tags in photo grid\n- Secured items now go back to original place\n- Fixed dates in secure folder (were broken showing everything as if it were secured today)\n- Fixed resolution not showing on all media\n\nv0.7.2:\n-Complete rework of delete/copy/move/trash system\n- Trash interoperates with rest of system now\n- Much more fluidity to grids\n- Albums no longer show photos from subfolders\n- Performance improvements and quality of life stuff\n\nv0.7.0:\n- Search improvements\n- Copy and move added in selection\n- Speed improvements to large selection deletion/restoration\n- Smoother transitions to selecting in views with no bottom bar\n\nv0.6.9:\n- Added favouriting media\n- Improved scrollbars behaviour\n- Sort secure folder by recency\n- Lots of code cleanup and misc performance improvements\n- General responsiveness improvements\n- Fixed navigation bar colors in light mode\n- Proper icons and dialogs for actions\n- Selection available in every gridview\n- Videoplayer experience is better\n\nv0.6.6\n- Added scrollbars to grids\n- Major performance improvements\n- Added selecting items from grid\n- Fix lag when showing bottom bars\n- Can clear trash bin now\n- Infinitely faster search\n- Fix single photo view resetting on rotation change\n- Fix search not allowing selection\n"</string>
    <string name="first_startup_dialog_title">Temukan semua album di perangkat?</string>
    <string name="first_startup_dialog_body">Pencarian untuk setiap album di perangkat ini dan menambahkannya ke Foto Lavender.\nCatatan: Album pengguna lama AKAN terhapus jika opsi ini digunakan.</string>
    <string name="first_startup_dialog_confirm_title">Cari!</string>
    <string name="albums">Album</string>
    <string name="finding_albums_on_device">Menemukan album…</string>
    <string name="albums_found">Ditemukan semua album!</string>
    <string name="albums_main_list_selected">Album yang dipilih disini akan muncul di layar foto utama</string>
    <string name="albums_clear_list">Kosongkan daftar album</string>
    <string name="albums_clear_list_desc">Halus semua album kecuali untuk Camera dan Download</string>
    <string name="albums_clear_list_done">Daftar album dihapus</string>
    <string name="albums_media_sorting">Sortir Media</string>
    <string name="albums_media_sorting_desc">Mengatur sortiran foto dan video dalam grid</string>
    <string name="albums_is_custom">Ini adalah album kustom</string>
    <string name="tabs_customize">Kustomisasi Tab</string>
    <string name="tabs_customize_desc">Ubah tab apa yang tersedia di bar bawah</string>
    <string name="return_to_previous_page">Kembali ke laman sebelumnya</string>
    <string name="app_icon">Ikon Aplikasi</string>
    <string name="app_name_full">Foto Lavender</string>
    <string name="dev_title">Pengembang</string>
    <string name="privacy_policy_title">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="privacy_policy">Tidak ada sama sekali! Tidak ada satupun dari data anda pergi kemanapun kecuali hanya di perangkat ini. Tidak ada AI yang dilatih darinya, tidak ada algoritma untuk memanen informasi, tidak ada. Foto Lavender sudah dan selalu akan menjadi aplikasi galeri yang berfokus pada privasi.</string>
    <string name="i_swear_were_not_bad">kita benar-benar tidak menggunakan data anda</string>
    <string name="support">Support &amp; Donasio</string>
    <string name="support_desc">bantu saya menjaga aplikasi ini tetap hidup</string>
    <string name="version_info">Info Versi</string>
    <string name="updates">Pembaruan</string>
    <string name="updates_desc">menjaga aplikasi up to date</string>
    <string name="updates_check">Periksa untuk Pembaruan</string>
    <string name="updates_check_desc">Memberitahu versi baru saat anda membuka aplikasi. Tidak menginstal-otomatis pembaruannya</string>
    <string name="updates_whats_new">Apa yang baru</string>
    <string name="updates_notice">Pemberitahuan Unduhan</string>
    <string name="updates_notice_desc"><![CDATA[
            <p>Pembaruan ini mengunduh apk dari <a href="https://github.com/kaii-lb/LavenderPhotos/releases">Rilis GitHub</a> yang
                berarti apk tidak melalui tahap screening dan pengujian tambahan yang dilakukan di IzzyOnDroid, F-Droid atau di tempat lain.

                <br><br>Builds yang dihosting di GitHub selalu ditandatangani, diperiksa , dan diverifikasi oleh pengembang (kaii-lb), tapi itu tergantung anda apakah anda ingin menggunakannya atau tidak.

                <br><br>Foto Lavender tidak pernah melakukan pembaruan-otomatis, dan hanya memperbarui dengan persetujuan eksplisit pengguna.
            </p>
        ]]></string>
    <string name="updates_not_found">Tidak ada Pembaruan Ditemukan</string>
    <string name="updates_new_version_available">Versi baru tersedia!</string>
    <string name="updates_latest">Sudah di versi terbaru</string>
    <string name="updates_failed">Gagal memeriksa pembaruan</string>
    <string name="locked_folder_help_top">Folder Terkunci adalah folder aman untuk foto dan video anda di perangkat ini.\nMedia yang diamankan tidak pernah diunggah dimanapun dan selalu di-perangkat, dienkripsi dengan kunci unik dengan kata sandi atau data sidik jari perangkat anda.</string>
    <string name="secure_sharing">Berbagi Media</string>
    <string name="secure_processing">Mohon menunggu selama media ini diproses</string>
    <string name="secure_share_media">Bagikan media yang diamankan ini</string>
    <string name="secure_encrypting">Mengenkripsi Berkas</string>
    <string name="export_unenc_backup">Ekspor Cadangan yang tidak dienkripsi</string>
    <string name="export_unenc_backup_desc">Eksport folder dari semua item yang diamankan, tidak dienkripsi</string>
    <string name="exporting_backup">Mengekspor Cadangan…</string>
    <string name="export_raw_backup">Ekspor Cadangan Mentah</string>
    <string name="export_raw_backup_desc">Mengekspor folder dari semua item anda yang diamankan, mentah (dienkripsi atau tidak)</string>
    <string name="export_unenc_zip">Ekspor Cadangan Ke Zip</string>
    <string name="export_unenc_zip_desc">Mengekspor berkas zip dari semua item anda yang diamankan</string>
    <string name="export_fav_to_folder">Ekspor Cadangan Ke Folder</string>
    <string name="export_fav_to_folder_desc">Mengekspor semua item favorit anda ke sebuah folder</string>
    <string name="export_fav_to_zip_desc">Mengekspor berkas zip dari semua item favorit anda</string>
    <string name="data_and_backup">Data &amp; Cadangan</string>
    <string name="favourites">Favorit</string>
    <string name="favourites_add_this">Favorit media ini</string>
    <string name="debugging">Debug</string>
    <string name="debugging_desc">Alat untuk mendebug masalah</string>
    <string name="logs">Log</string>
    <string name="record_logs">Rekam Log</string>
    <string name="record_logs_desc">Simpan log untuk mendebug. Sentuh untuk lihat.</string>
    <string name="choose_logs">Pilih Log</string>
    <string name="video_start_muted">Video Dimulai Bisu</string>
    <string name="video_start_muted_desc">Jangan putar audio saat memulai pemutaran video pertama kali</string>
    <string name="file_is_a_video">Berkas adalah video</string>
    <string name="editing_exit">Keluar</string>
    <string name="editing_exit_desc">Keluar dari layar pengeditan?</string>
    <string name="previous_run_logs">Log dari jalan sebelumnya</string>
    <string name="current_run_logs">Log dari jalan saat ini</string>
    <string name="log_file_non_existent">Belum ada berkas log yang direkam.</string>
    <string name="album_add_path">Tambahkan Jalur Album</string>
    <string name="album_add_path_placeholder">Download/Movies</string>
    <string name="debugging_spawn_loading_snackbar">Munculkan Snackbar Memuat</string>
    <string name="editing_close_desc">Tutup layar pengeditan</string>
    <string name="debugging_spawn_loading_snackbar_desc">Debug snackbar lavender kapanpun compose compose memutuskan untuk melaklukan sesuatu yang aneh</string>
    <string name="debugging_loading">Mendebug…</string>
    <string name="debugging_spawn_message_snackbar">Munculkan Snackbar Pesan</string>
    <string name="debugging_spawn_message_snackbar_desc">Seperti deprecate fitur dan tidak menambahkan yang mirip :D</string>
    <string name="video">Video</string>
    <string name="video_auto_play">Putar Otomatis Video</string>
    <string name="video_auto_play_desc">Mulai memutar video segera setelah video muncul di layar</string>
    <string name="editing_save">Simpan Salinan</string>
    <string name="editing_overwrite">Simpan</string>
    <string name="editing_save_option_desc">Tampilkan opsi menyimpan</string>
    <string name="editing_overwrite_desc">Ganti Asli</string>
    <string name="editing_show_topbar">Tampilkan bar atas pengedit</string>
    <string name="editing_show_tools">Tampilkan alat pengedit</string>
    <string name="editing_crop">Potong</string>
    <string name="editing_adjust">Sesuaikan</string>
    <string name="editing_filters">Filter</string>
    <string name="editing_draw">Gambar</string>
    <string name="editing_rotate">Putar</string>
    <string name="editing_ratio">Rasio</string>
    <string name="editing_contrast">Kontras</string>
    <string name="editing_brightness">Kecerahan</string>
    <string name="editing_saturation">Saturasi</string>
    <string name="editing_reset">Atur ulang</string>
    <string name="editing_black_point">Titik Hitam</string>
    <string name="editing_white_point">Titik Putih</string>
    <string name="editing_shadows">Bayangan</string>
    <string name="editing_scale_text">Ganti ukuran font dari teks yang dipilih</string>
    <string name="settings">Pengaturan</string>
    <string name="settings_theme">Tema</string>
    <string name="settings_dark_theme">Tema Gelap</string>
    <string name="settings_look_and_feel">Look &amp; Feel</string>
    <string name="settings_look_and_feel_desc">Ubah bagaimana aplikasi terlihat</string>
    <string name="settings_theme_follow">Aplikasi mengikuti tema sistem</string>
    <string name="settings_theme_dark">Aplikasi selalu dalam tema gelap</string>
    <string name="settings_general">Umum</string>
    <string name="settings_general_desc">Preferensi dan kustomisasi aplikasi</string>
    <string name="settings_theme_light">Aplikasi selalu dalam tema terang</string>
    <string name="settings_privacy">Privasi &amp; Keamanan</string>
    <string name="settings_privacy_desc">Fine grained control over your data</string>
    <string name="settings_memory_storage">Memori &amp; Penyimpanan</string>
    <string name="settings_storage_thumbnails_clear_cache_desc">Hapus cache thumbnail untuk membebaskan penyimpanan</string>
    <string name="settings_clear">Bersihkan</string>
    <string name="settings_storage_desc">Opsi Performa dan ruang</string>
    <string name="settings_storage">Penyimpanan</string>
    <string name="settings_memory">Memori</string>
    <string name="settings_storage_thumbnails_size">Thumbnail saat ini %1$s piksel. Nilai yang lebih tinggi menggunakan lebih banyak %2$</string>
    <string name="settings_storage_thumbnails_max">Thumbnail ditampilkan di resolusi semaksimal mungkin. Nilai ini menggunakan paling banyak %1$</string>
    <string name="settings_storage_thumbnails_cache">Cache Thumbnail</string>
    <string name="settings_storage_thumbnails_cache_desc">Memungkinkan untuk memuat lebih cepat dengan biaya berupa penggunaan penyimpanan</string>
    <string name="settings_storage_thumbnails_resolution">Resolusi Thumbnail</string>
    <string name="settings_storage_thumbnails_clear_cache">Bersihkan cache thumbnail</string>
    <string name="settings_clear_cache_desc">Ini akan menghapus semua cache thumbnail di perangkat ini, membebaskan penyimpanan. Pemuatan thumbnail akan memakan waktu di startup berikutnya.</string>
    <string name="trash">Sampah</string>
    <string name="trash_bin">Keranjang Sampah</string>
    <string name="trash_auto_delete">Otomatis hapus item di keranjang sampah setelah</string>
    <string name="trash_days">hari</string>
    <string name="trash_no_auto_delete">Item di keranjang sampah tidak akan dihapus secara otomatis</string>
    <string name="trash_auto_delete_interval">Interval penghapusan otomatis</string>
    <string name="media_delete">Hapus</string>
    <string name="bottom_sheets_ratio_selected">Rasio pemotongan ini dipilih</string>
    <string name="error_views_trash_empty">Item yang dibuang muncul disini</string>
    <string name="media_delete_confirm">Hapus %1$s?</string>
    <string name="media_secure">Aman</string>
    <string name="media_secure_confirm">Pindahkan %1$s ke Folder Aman?</string>
    <string name="media_delete_permanently">Hapus secara Permanen</string>
    <string name="media_delete_permanently_confirm">Hapus %1$s secara permanen?</string>
    <string name="media_cancel">Batal</string>
    <string name="media_restore">Kembalikan</string>
    <string name="search_photo_day">Cari oleh hari</string>
    <string name="feature_unimplemented">Tidak diimplementasikan</string>
    <string name="feature_editing_unimplemented">Mengedit video belum diimplementasikan sejak versi %1$s dari Foto Lavender. Fitur ini akan ditambahkan sesegera mungkin, terima kasih untuk kesabarannya.</string>
    <string name="bottom_sheets_enter_text">Masukan Teks</string>
    <string name="bottom_sheets_freeform">Freeform</string>
    <string name="bottom_sheets_image_ratio">Rasio Gambar</string>
    <string name="bottom_sheets_square">Kotak</string>
    <string name="bottom_sheets_vertical">vertikal</string>
    <string name="bottom_sheets_horizontal">horizontal</string>
    <string name="error_views_trash_prefix">Di buang pada</string>
    <string name="error_views_album_empty">Album ini kosong</string>
    <string name="error_views_search_empty">Cari untuk beberapa foto!</string>
    <string name="error_views_search_not_found">Tidak bisa menemukan kecocokan</string>
    <string name="error_views_secure_empty">Tidak ada dari media anda dilindungi!</string>
    <string name="error_views_secure_prefix">Diamankan Pada</string>
    <string name="error_views_favourites_empty">Tambahkan memori berharga anda!</string>
    <string name="error_views_folder_non_existent">Folder tidak ada</string>
    <string name="error_views_error_page">Ini adalah laman error</string>
</resources>
